14歲就看破紅塵，是否悲哀?

算鳩數啦你柒頭

剛出生就看破紅塵，是否悲哀？

屌你老母 搵你老母俾奶你飲啦柒頭 扑你個街 毛都未撚生齊 學鳩人地看破紅塵

睇破咩紅塵？

笑死

14歲啱啱好中二

一切都看得好淡...

好多新會員

過多2年16歲先好出聲啦
狂這荒謬的世界，是否悲哀。。。

唔怪之得叫兒燈

多得你個on9仔開on9 post

笑撚死 甘多00後衝出來7

中撚咗伏就話人ON9

夾硬話人中撚咗伏嘅on9

建議轉頭開個三十歲仲依賴交通工具再撚

嘩屌好似見到啲小學生嗌交叫反彈呀
利申閘住反彈冇回頭

得啦知你小學雞啦

嘩 啲新會然多撚到呢...

屌算啦呢啲柒頭小學雞唔洗理人 真係柒到我覺得好撚尷尬 自己柒撚左就話人開on9 post. 十足名校secrets嗰啲弱智仔咁

agger